個總監咁既樣都叫正直老實，定係女人睇既野同人唔同

相呢？